[偽環保]唔好再同我講走飲筒

梗本要環保有好多方法，你一刀切走飲筒講到尾咪又係慳皮，
你班仆街快餐店學野啦~~~

我發現個個po 都有你份

唔係。
不過明明有替代品又唔用。走飲管又唔減返1毫。麥當勞肯德基走完飲管食完嘢仲有一大堆垃圾喺道你同我講為環保?
點解要個消費者用一個唔方便嘅習慣去飲杯嘢?

甘蔗飲管pla 黎

睇唔過眼d商家以cut cost為實，但係口講支持環保。
屌，係支持環保，做好d回收唔好？用少d即棄餐具唔好？麥記成個餐都係即棄餐具，夠膽死話支持環保